(召集Lihkg Whovian)Doctor Who S10

第一條Trailer

第二條Trailer(最後 )

當地時間星期六 19:20首播，計番應該香港 星期日凌晨02:20播？
直播link

同時間今季會係Peter Capaldi同Steven Moffat最後一季，過埋聖誕就

連登啲 whovian 呢
點解開播咁大件事冇咩人討論

放低枝sonic screwdriver先

放低張 psychic paper 先

留個名再去Cardiff 先

仲未追到s10 差兩三季

睇直播

Doctor who?

放低個fob watch先

留名

放低個clara oswald先

Knock knock

John simm ❤️

this is sad

Vote Saxon

Clara bb

冇人真係唔出奇，個女主角好趕客

仲有十幾分鐘就有得睇

其實nu who咪得amy clara好d
睇女係重要但係睇dw都係主要睇doctor啫
認真左sor9

doctor做得好但劇本麻麻都出事，望下peter嗰季真係冇心機睇

見到DW 即狗衝入黎

留個名先

lm

其實幾點有得睇 想睇Live

2:20 HK TIME

thanks

有無人睇緊
遲左返歸miss左開頭

我

留名聽朝睇
UK uni exam season 先黎播真係想我地死

睇完驚唔敢沖涼

好撚恐怖 仲要夜媽媽睇

Midnight

Can I use the toilet

好屈隻野

River Song

開始覺得Bill會步Donna後步

Master老左好多

其實peter條時間線仲會唔會有river song

最尾master應該又季尾先出返黎…

條Trailer
最後某人仲諗住唔會咁快出樣
Regeneration個幕睇黎應該fake

Master?

好掛住River

正常應該無左，不過都係睇編劇心情

yup，今季會回歸

就知道trailer 一定會比佢露面

Master: surprise bitch I bet you thought you'd seen the last of me

想睇佢點解畫
到時missy同master一齊出場

未睇，係回憶定係 appear in present time

期待

可能一直都兩個人黎

Peter其實做得好好，可惜得上季有發揮

浪費左成季 係s9獨腳戲個集先開始有睇頭

'Heaven Sent'

冇記錯Missy話自己係regenerate咗嘅master，都幾難拗下喎

唔係bent咩

咁可以fake者
始終我覺得無啦啦出返Master唔會純粹講佢點Regeneration咁簡單

Hell bent Heaven sent
唉我都覺佢地浪費左Peter叔 仲有佢係life long dw fan

Moffat 唔會搞到個plot咁膠嘅
呢個位好難填，出返嚟個理由唔特別會俾人屌爆

忽然諗起Peter封fan letter 好可愛

我記得佢好細個寫過封信定唔知乜

有 一齊黎回顧下

SM水準太飄忽啦
雖然最後一季不過都唔知佢會玩到幾大

頂 成日都撈亂
Peter做得幾好 但s9衰劇本
成套clara who咁 同埋最尾clara個死法我覺得好膠
同之前d companion好唔同 為走而走咁

Btw
去trenzalore嗰集話clara會係唔同時空幫doctor
咁係咪代表clara會有機會番返嚟

S9已經好過S8啦，S8直頭無得發揮比Clara由頭帶到落尾
Trenzalore個到好似係去到小11就完左
好想Peter Regeneration個集Clara會回歸
正式完左佢條線又好，好似Amy咁出一出都好啊

好得意

最後段預告
官方仲未出，得低清頂住先

DW fans

愈後clara愈臭格，好鍾意佢s7嗰排
我覺得佢同peter冇同matt smith嗰種connection喺到，好唔夾
完咗條線係好，可惜埋得唔靚，冇之前嗰啲咁有心機

好似細路仔咁

Clara跟本由S7女神變左S8死港女
但係S9我覺得已經好左好多，起碼無咁煩膠先
我反而覺得佢同Peter個係老夫老妻個種感覺，同小11就好似係岩岩拍拖咁
同埋我覺得似突登唔寫死條線等佢可以回歸

第八季真係
Clara 正常係應該係要幫doctor 分擔 畢竟佢係最懂doc 既一個人 但係佢又嫌棄doctor 又自以為是 又經常插doctor 果時真心鐘意唔起佢

麻麻地s8但印象都算ok深刻
6我直情好似無睇過咁唔知點解

所以我真係好驚SM會搞啲咩大龍鳳出黎
一係驚佢開完伏線又唔填返佢，
一係就驚佢玩得大過頭唔識收尾
成日覺得佢炒車率相當高

唔係啩S6我覺得係matt smith最好睇嗰輯

都係拍matt smith最襯, 一句"It's smaller on the outside"已經迷上佢

今集doctor對住river同佢孫女張相叫佢地shut up都幾心酸

條女搞到唔想追落去 個樣都冇乜野 但加埋個爆炸頭

比度有得down 之前嗰Dbookmark 開冇曬

個爆炸頭幾特別呀

我覺得係第一集佢同doctor 同埋Nardole相處得唔錯 幾舒服 可以繼續睇落去

再加上今季係peter 同SM 最後一季 又有12大戰missy同master 唔係唔追呀

companion 點都要俾啲機會架啦
donna 一開始 runaway bribe 果陣煩膠到

我覺得 s9 好好喎
heaven sent 經典唔洗講
davros 果集，ashilda 嘅第一集同埋 war speech 果集我都好鍾意
最尾 clara 果度都有啲唔合理
不過起碼叫做少少 good end 我已經好開心

係 matt smith 之前果啲時間線 only

套劇正式改名

Hello my fellow Whatvians

just imagine how it would feel if someone did this to you
屌 Clara's Theme 真係聽一次喊一次

其實有個諗法
係great intelligence 個個Christmas special 嘅Clara
係s9停左心臟之後嘅Clara 番去幫11過黑暗期
之後11番現代搵以前嘅Clara 所以個時clara咩記憶都冇
當然用番s7嘅講法係clara入左doctor嘅timeline幫手

係 clara 係 trenzelore 跳咗入去 doctor 個 timeline (= 佢個墳墓) 分裂咗做碎片之後喺每一個 moment 犧牲自己救 the doctor (包括啱啱嚟講果個 victorian clara oswin oswald)

見到呢幕 真係以為佢會講Doctor who? 點知

外星三人組會留意唔到Clara無心跳？

Mytv super 終於可以派上用場

要額外比錢

狗也不屌
要等我寧願等netflix好過

上百度down好過

hola + bbc iplayer
easy

第一集都唔錯
個 bill 雖然醜樣但係都唔算煩膠
仲要好似幾醒目

doctor 想洗 bill memory 果陣播 clara theme

諗起Class第一集Doctor見到Clara個名

MyTV

唔係話唔好睇係無晒印象啫
s8仲叫有得屌嘛

呢兩季我都覺得SM係亂晒籠

係咪clone果季

我聽到個下都喊左

唉次次一轉人都會話上任好啲嫁啦
咪睇下今季佢點囉,不過peter 又係今季走

屌你搵missy 咪幾好又有火花
希望唔好話佢假換走佢
對上任master既印象只有佢係奸到冇人有

一陣睇番先

嘩一開波張枱呢

正喎

仲有當全世界係master 既時候都好正

留名 等睇master

Missy 都好正 唔會咁快換呱

Missy個形象好鬼馬

留名

仲睇緊Matt Smith
睇到大事件

大事件？50週年？

Hey Missy you're so fine, you're so fine you blow my mind

有無人覺得第一集個星星眼女仔好靚，我都要佢隻con

第一集有字幕未

vmus有

啱啱睇完第一集
感覺唔錯

靚女 但後期特技加架化

唉唔知Clara今季會唔會返嚟

其實提Susan 有無咩特別意思？

推返上去先

幫推
Matt Smith 條眉毛

無左

係

下一任doctor係邊個呢會

出左新一季？

唔知 未搞casting

係呀快啲去睇

今次換個咁既partner 搵鬼睇

leave

呢類說話無論轉Doctor定companion都好已經出現過無數次
真係要睇過先好下定論
要認真講，易入口過Martha先

唔係啩, 我覺得重衰過Martha幾錢重

發覺英劇好中意搵黑人女人做主角 真係搵鬼睇

咁唔好睇了

其實之前都唔靚 係去到上2個companion鬼火咁靚對比下接受唔返

明明套戲叫Doctor Who唔係Clara Who

上季last 好似真係clara who

可以出返套Clara &「Me」

push

Martha 好樣啲
不過 donna 都係咁睇啦

Amy 同埋 clara 真係正到痴線

先做得一集就話人地唔好睇 睇女不如唔好睇啦
Clara靚，但後尾做到成個煩膠咁走左不知幾開心

真心 想凈睇靚仔靚女就真係唔好睇英劇啦

仲有一個鐘

聽日先睇

聽日早起諗緊睇唔睇好

睇啦

開波

完

無認真睇，等聽日出左再睇算

尋晚終於睇完第一集，個bill暫時都ok無反感喎，但係咪英國多黑人要吸引多d呢類觀眾 同堆有少少sheshe感覺 同堆doctor枱面river另外張相係邊個黎 同堆個光頭助手出左幾次但我無乜印象幾時有

confirm 左係第一個 sheshe companion

另外果個係第一任博士既孫女susan
光頭助手無咩印象係正常lol 因為佢係15年christmas special (姐係river 果集)先出現

好似月亮喜歡藍咁black gay吸客

第一任已經生過
個光頭助手都記得佢出過個集講甩頭機械人，但好似突然同doctor好熟好似無咩點講咁

Nardole除咗機械人仲有冇出現過喺第集

Susan係classic doctor who s01e01已經同doctor去旅行
我淨係睇咗classic兩集

Nardole係最近兩集聖誕篇先出，super hero個集有講Doctor點解救返佢，不過我唔多記得原因

又係sonic救世
不過起碼好過In the Forest of the Night

留名支持先 !
但睇左咁多季，個人都係最鐘意david tennant，如果會再客串就好啦(ff)

離開左River怕悶嘛
其實Nardole幾好笑

最鐘意DT+1

同埋都幾可愛

+1
不過應該無啦
雖然之後個show runner應該係同DT好friend

broadchurch

好好睇 可惜完哂
不過都好？佢可以專心寫DW 劇本

s2點？諗住等完左先睇點知等收到成套完左都未睇

睇埋e02終於著重返去Doctor到 唔再係companion救世界

唔係咁鍾意今集, 睇落去好似勁LOW COST咁

上集個「水怪」太勁

第二集我覺得都ok, smile連結番第一集講bill遇到唔明既事會笑 同埋佢兩個好似學生老師咁一問一答幾好

知佢今季會regen開心左一下係咪好衰

原來有post
有冇人覺得bill下下問doctor問題 都有小小心痛好似係咁逼doctor講真心話

btw前排Tardis黎左sydney , 玩遊戲送s10ep1戲飛 雖然我覺得係人都派 但都

S2 正呀！劇情緊湊！因為佢除左講番第一季單野之外仲有開一條新線 講DT係之前打輸左既一單兇案

S3 都好好睇 睇到唔想訓 啲人好好戲

得閒快啲去追番

好正

十一萬歲！！！
forever 11

可以re返轉頭嘅話都幾搞笑

(re番11)

11th: 成世仔都未打過咁勁既乞嚏！！！

Clara呢？

Peter都冇乜蘇格蘭口音

Peter. 係world war z 都係Doctor

之後11re 番10 10 re番9

正呀喂

仲要演員表係叫W.H.O. Doctor

有傳過小11今季有客串，不過應該流

依家睇返其實martha都幾靚

以家先知佢係Amy .....
睇個時完全認唔到

Cardiff 個 Doctor Who Experience 好正

前排唔係話執咩 ？仲有？

Martha個樣根本靚過Rose

打電話比自己

輕輕一推

11同Clara真係perfect match

how intimate

Clara
Amy都正
反而今季個女主角真係幾趕客

Amy要有Rory傍著先得, 成日形著佢會想勾引Doctor

我愛clara

amy根本就想食doctor
不過佢地三人組合又好好睇

clara真係好靚女

我都愛

想當年係ATV都睇過哩套野

個 tv mini 咪色誘 11th

我鐘意bill同doctor既dynamic

Weeping Angels個集直頭撩佢仆野添啦

第一集新婚前都撩佢扑

river Rory

無印象既

S5e05差唔多尾個part

btw

未睇過，着得好撚正

點着都咁靚

下面個張

好懷念個陣Tardis成日玩鳩佢

唔知佢依家個TARDIS對佢點呢

今晚睇唔到直播，臨訓前推一推

越睇clara啲相就越不能自拔
都係唔睇喇

如果真係re番11新好喇 雖然無咩可能
好掛住佢

其實好多 deleted scene 都好得意

naked

time of the doctor 啱啱落去 trenzalore 果陣佢兩個要 rub to get the heat isolation on
果陣都係 naked

FYI

雖然外國女星拍露點戲唔奇, 但都係有啲震撼

唔係呀，我早幾個月先去完嚟

困住左MISSY?

我上年都去咗
唔算好多嘢睇但係周圍出面有個 tadis 影相同埋碼頭釣咗個 tardis
啲工作人員好入戲

Hey missy you're so fine 困得住架咩

我要紅色大字：
我好唔捨得Peter Capaldi 唔做 The Doctor啊！

係呀，啲工作人員咁入戲就值回票價

佢個展都好多戲服歷代Tardis

我都好唔捨得

無人講第三集 呢集真係有d悶

ok la
今季個 tone 明顯 light 啲

今集除咗最尾嗰幕都無咩野講

OMFG同7個doctor食早餐

可以去到人都癲

屌岩岩都見到

第一次睇DT條片high到仆街

附送一張

今集冇咩好討論

今集有d似S8月球個集，又係要人類自己做決定，不過真係無咩特別可言
真係得最後個幕可以討論下

但係嗰集有clara嘛

同時間係佢變死港女個集

Clara有機會回歸

WHAT

First face this face saw

Raggedy man
Goodnight

Clara Who

Amy呢..

去左打Thanos

屌睇完條片先知10外父都係Doctor

佢老婆係佢s4個女添

Nebula

依到好似係假髮黎

真心咩

兩個都係帶緊假髮

第幾季嘅事

14 Christmas special
因為Matt smith要拍terminator定咩
Amy要拍guardians of the galaxy

岩岩見到有呢個post
btw, 好掛住 Clara Oswald

大家點睇

無原因

不過佢好矮

我覺得不妨一試 當然好睇選角

+1
不過無咩興趣睇女女/男角做companion

睇慣左男Doctor 再轉女doctor 會好唔習慣 再加上感覺女doctor 出黎效果無男doctor 咁好

可以同doctor 一齊探險 雖然唔係真 只係文字遊戲

如果出女doctor應該又係開頭唔中意，做落之後又大讚咁樣

叫呀惠英紅做我第一個舉腳贊成

其實開返套Missy/Master外傳都幾好

master what

Missy外傳我想睇

應該會好正

Hey Missy you're so fine

我都覺得男COMPANION好正
jack
will

rory

推返上黎

訓lu

話說clara有集洗完頭個樣 真係好正

原來條直播link已經用唔到

嘩屌今集睇到好痕

Sarah Jane

今集幾好睇喎

入面到底會係Master定Missy

係Netflix由season 5追到season 8, season 9睇左10 mins已經唔想睇, 唔係話Peter同Clara唔好, 但係完全feel唔到Matt同Amy/Clara嗰種chemistry

不過不承認係差啲,但最尾兩集真係好精彩

Netflix無9叔同10仔

屌講起netflix 睇到s2一半先醒起有martha

Torchwood復活 RTD回歸

RTD正呀

其實torchwood 如何 我煲完頭幾集因為學業問題無繼續煲落去

只記得啲人死得7788

audio

唔多留意套野，不過好似添係死剩男女主角即係S4有出過個條女

咦係啵 不過算啦有得復活算係咁架啦
不過我寧願jack回一回歸好過

呢排睇返The Thick of It ，成日FF Peter 做Doctor嗰時不停叫人 fuck off

You cannot fuck me! You CANNOT fuck me! I'm unfuckable! I have never been fucked!
但係最後Malcolm

Fuckity bye~~

Malcolm Tucker 呢個角色真係好正

尋晚睇完第四集，都係有d悶，條橋好普通

我都覺

暫時四集都係中規中距，唔係爛，但又唔算好睇
搞到睇完之後都無咩好討論

唔知完咗今季，s1到s10會唔會岀boxset，上次s1到s7 miss咗

...冇以前個種緊張感咁, 伏線都冇乜 係得個箱

重未入主線, 呢幾集又唔係特別高質

希望快d入

希望今集會開始入，話晒第6集就有Missy

Doctor咪要轉行做摸骨

玩到咁大今集

下集終於入主線
River本野

出soundtrack未呀 等左好耐啦

下集終於有MISSY

Missy會跟Moffat同Peter 叔走？

NOOOOOOOOO

原來已經有人po左
Peter班底全部走晒

我覺得Peter真係有返最先60年代開始嗰種Doctor感覺

始終佢由細睇到大

當然，同埋佢唔係David Tennant 同Matt Smith 嗰啲後生
係有返William Hartnell 至Tom Baker 嗰種感覺

missy

又去左白宮

佢個髮型進化得好正

想睇missy遇上river

Missy係Twitter話never believe what you read

First rule
Doctor or master always lie

出左隻game

errr 唔係好吸引

係咪姐係兩個都唔走
比我FF下

應該好多人都咁FF

原來呢到有討論post 好感動
睇到ep5 我覺得新女主bill都幾好
不過我仲好掛住clara

無辨法，人始終都會追求美麗既事物，穩個lv咁高既，同宜家嗰個真係差太遠

Just for god sake
Go back and save amy

唉 但做耐左bill應該會幾受歡迎
當初由小十變左做小十一我都接受唔到
但到小十一重生個時都好唔捨得

不過講樣 bill點都唔及clara咁qq咁靚 係差d
Martha仲靚過佢

講返s10劇情
呢一季暫時d故仔都無咩討論價值
係ep5諷刺下資本主義有d睇頭
其他幾集虎頭蛇尾咁

Clara有樣有身材，實係屈左機

其實martha真係靚嘅

屌你老母又Clara Cla你老母呀

好似無咩人講Rose

Rose & 10th Doc

I'm burning up the sun just to say goodbye

都有個偽doctor啦, 幸福過好多companion

Clara得罪你咩而家

最後一季揸流灘

12仔岩岩regen果季d script咪仲唔得
Peter叔

Matt Smith最後一季開頭都係麻麻, 中間先開始好睇, 希望呢季都係

john barrowman 話下季唔做 arrow
會唔會 captain jack 回歸

可能係Torchwood新一季呢

靠Clara先推到po

今晚又睇唔到直播

Rose Tyler I...

去DW 客串都好
face of boe

終於入主線

Doctor坐左成集係度睇一集Doctor who

剛睇完，終於知你講咩

睇完
前幾集覺得無乜料到
今集返晒黎 個結局好doctor

後面

個陣見到暗爽左下

我叫左聲果陣

轉左呀bill之後話就話唔想睇 完sem得閒宜家一睇就追番曬6集

唔記得晒，上季missy講佢去左邊

走佬個陣撞到Dalek，之後就無提過

其實阿Bill真係唔差

個爆炸頭太爆炸太大
第1集 佢帶緊果D 小朋友生日會帶果D 紙帽個樣都還可以

Missy唔做 我覺得她做得好好

一句概括左成集內容

阿bill頭一兩集有啲位令我諗起rose同donna
如果之後佢個角色立體啲就好啦

我都係

到而家仲好似Donna

睇返依然好感動

今集終於好睇返
入面最後真係Missy，仲諗住會有返啲驚嘉
之前有人話Doctor會盲足3集，睇黎係真

我諗緊點解唔好似10仔甩手咁樣regen對眼

amy

佢個陣好似話仲regeneration緊先可以咁做
但係之後佢又可以用黎幫River醫返隻手同上季又拎黎復活堆Dalek
所以都唔知佢係得定唔得

即係任佢吹啦

再戰十年不是夢

正呀

正唔正就視乎下個Doctor係邊個

目前為止我覺得 Capaldi Doctor 好睇過 Matt Smith 好多

唔記得今日星期六

Clara，真係好撚正，成日都FF佢會無啦啦出現返

仲未完
下集Missy出返黎

無限Loop
轉人之前: 舊Doctor/Companion > 新
轉左人: 舊Doctor/Companion ~ 新
睇左一排: 新Doctor/Companion => 舊

其實peter capaldi真係正，係script問題+啲人唔鍾意老先成日講講講

我又無比較邊個好邊個唔好
個個我都咁中意

我覺得佢係正到凌駕埋劇本缺陷
真係第一次追DW追到咁入迷

bill 換班底後仲做唔做? 無理由做一季咁短

有無睇the thick of it
套野我睇到熟晒, 都係時不時會開番出黎笑下, 不過就好少睇第4季, 好sad

Martha, Donna咪都係做一季

好似未定 不過之前傳係得一季

I am UNFUCKABLE

從來無愛上過 Matt Smith 太過o靚仔

唯一一個開頭會睇唔順眼嘅就係Matt Smith 不過後面做得好好

佢做到old man in a young body

S7我先開始feel到呢個感覺

因為之前無乜點提依個設定
前面嘅11仔比較小朋友
同肥仔朋友嗰到幾正
(我幾中意依個時期)

The Thick of It 簡直神級

今集好好睇
結尾個到好緊張
雖然覺得bill做呢個決定99地

Bill

拍得好睇，但你停落黎諗真啲個故事其實有好多夾硬位

今集幾緊湊,不過臨尾個走向都估到,冇乜驚喜
下集唔知咩世界

Fucking time travel, yes?

Fuckity bye~

其實最後Doctor同Bill開視像通訊咪得囉

根本個密碼鎖設計就搵戲黎做

條眉無左之後開始型

今季製作成本大幅提升
唉，真係好唔捨得Peter

咁DOCTOR長期掛個電話係心口咪乜都睇到

明明所有野都咁高科技，但係副黑超就咁廢

推返上黎先

Push

睇完最新一集直播

剩係睇左尾段，感覺浪費左3集

我都覺 無咩特別

同埋Regeneration 果part 真心

未睇，唔係比我講中淨係regen對眼掛

點解我覺得冇咁好睇 差左好多咁

唔係Moffat作所以差左？

Moffat由S8開始就回晒塘(or無心機作),連主線都唔連貫

之前兩集都ok既
今集明顯差

虎頭蛇尾
3-parter 一開始做到咁大 啲monks勁恐怖又有威脅性
原來最後子彈ko就得
今集本身又係
開頭1984 feel做得好好
去到中段就

最後以為doctor又會玩大咗 愈黎愈傷
點知又玩power of love
12一路做得咁好你比啲咁嘅劇情佢

KO得咁兒戲

最後一季都要搞到咁
對SM真係唔可以有希望

即使換完呀bill 諗住劇情上可以補救點知。。。。。
對master既劇情都係唔好抱咁大希望
男master一陣可能只係出場幾秒鐘

今集劇本有d 1999係咪我問題
無啦啦提翻前幾集大魚個段即係點解？確認bill冇洗腦？
到底有冇入子彈？
仲以為玩到好似之前martha要傳教咁大規模…點知咁就完左

個頭真係開得幾有型

Missy好似無咩表現

鋪咗兩集咁就收檔

又係時候推返上黎
不過上集都未睇第二次，爛到無咩心機睇

原來ep8唔係SM寫

我想睇番RTD 個D
以前真係睇到一集過一集

寫School Reunion同God Complex

明明呢兩集都好正

好無聊 e09 hea足一季

Master幾時出

RTD話已經cast左13th

唔好比我講中同8.5一樣最後一分鐘先出，之後聖誕先講

幾時轉人寫劇本呀
宜家變左套好普通既sci fi 冇曬D出人意表既劇情 結局

下季啦，下季轉producer可能會好返D

唔想換人

我比較期待regeneration果下 可以點樣轉接交代 有咩新"橋"可以用

confirm左最後一集

下集

今季真係好唔似最後一季
Farewell clara 大陣丈過 farewell peter 好多

Missy

今集doctor 叫D人grow the hell up好正
master

um....

後面團光仲有一模一樣

官方出既？

我屌啱啱喺官方instagram見到

Missy真係好正 開套外傳畀佢好過啦

最期待既畫面終於出現了
希望有番少少水準 起碼個尾唔好爛 有番Heaven sent既質素

S9 soundtrack會唔會連埋S10先一次過出
等到頸都長

Bill個菠蘿頭做乜鳩

Heaven sent 喺我心目中已經係 blink 既 level

仲未出 ？

近排重睇翻s6s7 仲有呢段

,如果S8無Missy真係悶到仆街,特別用S9對比

好鍾意Missy 笑笑下 唱唱下歌 就殺左你

下下個角色發揮到佢既性格 變得好好睇既時候 就換人 唔做

走唔出呢個輪迴

今晚一定要睇直播

一開波就

Bill唔通係第一個cyberman

終於有返D期待既感覺

master

一陣又好似前幾集咁爛尾
又cut左集？ 得12？
今季真係好撚晒 去到最後先叫有d野睇 前面果d

Master

終於
希望唔會又爛尾
畢竟係最後一集

12叔上任之後都係得12集
反正SM都浪費左咁多個季，都預左有爛尾既可能架啦

如果Bill係第一個cyberman
咁呢個時間咪仲早過1爺第一次見到cyberman個陣？
諗返起之前有個theory話12叔同1爺聯手打cyberman

之前係傳過1爺會係christmas special出現
如果真係咁，咪即係大結局要等到聖誕先有

得返兩集先嚟發力
mondasian cyberman creepy 過啲 new who cyberman 好多
咁先係架嘛
希望十二叔完得好好睇睇

btw 有 13 消息未

好型

agger
新果d係iron man黎
bill ver cyberman個樣

印象中12好似未撞到weeping angel?

好有驚喜。。。Master

s9e12係gallifrey入面，落左去下面遇過

有D想睇12對住weeping angel會拍成點
dalek cyberman angel 三寶 10 11都最少玩一次

RTD話cast左，計返Peter個陣公佈時間應該7月8月會公開邊個做

有d掛住amy同clara

都知佢會出黎
但就係估唔到個阿叔就係佢

星期經

依兩集真係無乜feel

我覺得Missy 有可能係Cyberman...9估

點解John Simm 飾演Master 奸得靚撚仔

隻手係唔係有regen

諗諗下12無意中成就咗第一個Dalek 同 cyberman

係，留埋伏筆

臨尾終於似返D樣

你講先醒起

屌你 master 又返來
利申：只睇David Tennant
轉咗人就無心機再睇

Matt同Peter都好正，得閒可以迫返

華生

之前睇過新 Season 1 同埋全部 Matt Smith Seasons.
之後睇咗兩三集個老嘢就冇睇, 唔知點解提唔起勁.

老野你老母

sorry

一開始個個都係咁諗嫁啦 唔好咁惡

啱啱先見到

哇頂... 好emotionally provoking...十仔

請珍惜Peter
睇多幾集你會提返起勁架啦

請相信換人之後無限Loop既cycle

I don't wanna go

I will always remember... when the doctor was me

非常唔捨得Peter

Master問missy真係唔記得左有黎過
個理論唔係個個time lord都知嘅咩

咩理論？

The day of the doctor 有講過
個時三個doctor分別走個時
10有問 今次我地三個救左咖哩星嘅野佢會唔記得
11答係 因為時間會將佢地嘅記憶洗左
即係同一個time lord不過處於唔同時間點嘅存在
互相遇到嘅 舊時間點嘅time lord嘅記憶會洗哂
所以個時11記唔起有三個doctor同時救咖哩星
而家一樣missy唔記得master而家所做嘅野

屌s8 個最尾個集唔知想點
哂咗missy 既演技又浪費咁多集去舖排missy

season 9 好神喎
除咗發夢果集差啲之外其他都好精彩
heaven sent 直情係 sci fi classic
最尾玩反轉 donna 結局我都覺得幾 surprised

我覺得係moffat 俾dw 個設定同背景限死咗
btw master

除咗 vpn, 仲有咩方法可以睇到 LIVE?
係 BBC One 度做呀呵?

最後了

仲有6粒鐘

4粒鐘先啱

啱啱覺得元祖cyberman同bill個黑人嘴又真係幾似

頂
講落又似似地

就嚟到

做喇

睇晚先有時間睇

Missy咁就收皮?

咁樣退場

個傳聞真係中左

吓? 未轉架?

不嬲都聖誕先轉架啦

Sorry, 太耐冇睇

除左9叔之外，DT同Matt都係聖誕個段時間先走

好感動個對白
I dont want to go

btw等緊Christmas special

估你唔到
成季咁 disappointing
個尾收得咁靚
btw 點解會記得 clara bb 個樣

我平時dl，今日想係公司睇，有無人知網上邊到有

我用 hola vpn + bbc iplayer

唔係android 但我可以用電腦

公司電腦裝vpn試下先

裝左但load十世都未有

係大陸網搵到啦 thanks

張poster好有傷感feel

如果睇唔到圖，我用另一個link貼

The original doctor

痴線 勁好睇
唔知講咩好

不過doctor講I don't want to change again
會唔會係因為佢驚某一日會唔記得自己會去救人

同nardole講which one of us is stronger

I don't want to go... when the doctor was me....

I don't wanna go!

Sontaran 個句好似都係唔知第幾doctor講過

就好似master會有一日stand with doctor
唔排除doctor會有一日變成master

Bug
睇個陣都無留意到

仆你個街 又要等幾個月

4th

失憶之後見過一次
自己補完掛

仲有句 It's started. I am regenerating!
(10th 轉d regeneration energy 落隻手個次)

今次regenerate埋d記憶番黎
呢D 小bug姐 當Bonus

又要準備轉人既心理Loop

之前播完S9有巴打po左個劇本上黎話Doctor最後其實記得返Clara
但係Class第一集已經無視左

無左The Monks個3集，埋返超人個集同s9個Pre-the Minister of War個伏筆，我諗成季已經會好好多，可惜

轉左幾次已經慣左, 想快D知係邊個做

結局雖然唔差,但Moffat又玩女主重生+百合結局,會唔會有點悶

之前同學係英國讀書話有DT 做PLAY 不過實在太貴佢無去睇

仲要係唔會死

慎入，Christmas Special開始有圖透

兩TEAM不死族,咩Time Lord收皮啦,現在Bill連Tardis都唔使就可以穿梭時空

水型態根本無敵，想點就點，又死唔去

Don Juan？

聖誕定下季先轉人寫劇本？

下季

今季完架喇

yes
christmas special 同 first doctor 一齊 regenerate

點解missy 中左master 招sonic laser full blast 後唔可以即時regenerate?

留低個懸念玩鳩我地

用晒13次

好似話真死就冇得 regenarate
Heaven sent loop twelve 都冇 regenerate

Heaven sent個種都未算「死晒」

好唔捨得Peter同Missy

講dematerialisation circuit嗰陣Master問"By the way, is it wrong that I..." Missy答"Yes, very."指嘅係乜

咁快用曬13次
睇到Doctor改變到missy果下 同 master唔理佢果下對比 真係好正

Sexually attracted to myself?

MISSY... I WILL NEVER STAND WITH THE DOCTOR
心稔咁 the end of time 打rassilon 呢

Missy 最後想做好人點知俾過去既自己阻止咗，典型奸人收場
今次就講下bill 先，佢接人氣高既Clara 加上佢個造型有好多人都唔like 搞到佢應該都受咗唔少壓力，但係劇內俾nardole搶哂戲又多咗啲為咗宣揚lbgt平等而強行加落去既設定同內容，令到呢個角色真係唔知想點，不過見pearl 都好似算係新人同埋佢喺dw 得到既知名度同fans 應該唔會好高，希望佢以後繼續努力同改善下演技
nardole 係幾正既companion嚟，同Doctor既互動又搞笑又精彩，但係令到bill 呢個角色可有可無
doctor 等埋Christmas special 先評價

個次都唔算真心企係Doctor個邊啦，只不過有共同敵人者

Master自己講既 真定假就唔知啦

可能master重記得少少有後著
橫掂time lord呢啲好死

不過如果呢集叫the doctor falls嘅
我做編劇嘅可以玩大佢
連Christmas special 都唔俾佢show regenerate 去邊個
下季出嘅doctor其實係regenerate 嘅master（變好版）
但doctor就完全相反

今集好撚好睇呀屌你老味

唔會玩到咁啦，由其下季成個班底都換晒

Missy i will miss you

MASTER重生就一定係常識,幾時會真死,至於Missy 返唔返來都係睇導演姐,除非學9叔咁有性格唔演就唔演

9 叔同 BBC 反面

我前面有po過
間Tardis餐廳又比BBC租左黎拍野，最大可能就係拍Clara

唔好回憶過場記算

張圖死左?

Clara

好想啜啖佢

係玩到咁大又唔"區"呀
咁先有野好睇

又多單話Clara會回歸

應該都係好似Amy咁番黎幾秒？

clara

連肥佬Nardole都有份喎

幾中意nardole

拍兩日唔會咁短嘛
不過佢自己套劇都開拍緊，希望可以唔只呢幕啦

Nardole個走法都唔似真係走左

我都唔記得matt後尾啲頭髮咁長

比件肥婆鍾意左

重口味肥婆

Peter做得好, 但都係Tennent 果時最好睇

各有各特色

Matt 係我第一個doctor 最鐘意佢平時好細路 但有時比你感覺好成熟 個種反差感覺
David 就好型 charm到呢
Peter唔知係咪一開始 話想做得dark d既感覺 反而開始個時我覺得性格唔鮮明 到第中後期 玩結他個時就開始個性格固定返好好多

Matt smith係好做到the man who forget嘅感覺

幾認同

matt前面似細路，後尾先有老人feel

5th doctor

Btw 有無巴打黎緊8月去英國個dr who experience
或者去過？
9月就關門啦

前面好似有巴打有po過相

我去過
喺 cardiff
有件 tshirt 同 tardis key 送

個個貴d ge package 包埋飛
就關門我諗住點貴都要埋佢

我覺得最悲傷既大結局係第二季最後一集
入面講緊Rose被吸入Parallel Universe,但係10th doc救唔到佢返Main Universe.
最後10th doc揸Tardis去挪威個Dårlig Ulv Stranden(有bad wolf bay之稱)同parallel world既Rose.講goodbye

到底bad wolf除左指偽神=rose之外
仲有冇其他意思?點解劇組係簡用bad wolf黎用

因為rose同doctor之間係愛情，所以成日R doctor啲傷疤?

BTW啱啱睇返rose同doctor講i love you嗰到

就係因為S2大結局寫到咁悲傷(S2變左偶像劇),影響S3,S4都ROSE,ROSE,ROSE........

rose rose rose

佢唔係去個到, 係去左個superstar到用D energy投射落去

因為DT實在太正, 好難同佢一齊唔鍾意佢

個cilp
10th doc跳出跳入
加埋Donna同River song老是常出現

原來今日係呢集既11年

時光飛逝

突然好想睇返11仔

amy n rory
The Pandorica Open.

仲未睇晒第九季 邊到有得睇

最後句Rose Tyler

Donna 仲 sad

因為rose tyler 太強大
最後都整返個happy ending比佢同David tenant

應該有dr who睇

講 chemistry 真係得 clara 可以同兩個 doctor 都咁強
river song 緊接其後

rose都OK呀

好啦當我無講過，開咗條片幾秒已經起晒雞皮

其實小11同12中後期都有明顯中間有感情係入面
但12係最初話唔想有love scene 我覺得係令到第八季失敗既其中一個原因
個感情唔太連貫 又多左個男朋友 同時又令套戲開始變左Clara who

硬係覺得 impossible girl 感人過 rose tyler
rose tyler 果斷 romance 好似有啲格硬嚟

11 最後喺 christmas 果陣個 truth field 到 clara 都話 fancy the doctor
其實應該原本係真係感情戲
不過 matt smith 突然間走變咗 capaldi 冇理由爺孫戀
不過估唔到 12 同 clara 果種 caring 嘅 chemistry 仲 touching

clara 同 matt得果半季

搵到個網睇緊
Anyway thanks

Amy 一開波果時我都以為會玩感情線
但去到Clara 先發現clara 真係好 unique

Amy 加rory都特別呀，rory真係名符其實兵仔一個，最後的百夫長

但一直覺得佢地故事完得有d突兀

rory成個毒撚樣

下次去英國旅行順便去景點睇下

好感動 doctor who post有咁多頁

完左先多人

Nothing is sad till it's over. Then everything is

Christmas Special據說已經拍完左

又想睇，又唔想完

Peter真係好型

一開始短髮唔好睇
依家頭髮長咗好撚型

好唔捨得Peter

會去Cardiff 個 doctor who experience 一定要上網買定飛……… 因為趕火車，所以只係睇咗個exhibition

有冇人鍾意睇torchwood?

英國時間16號公佈新Doctor

岩岩都見到

Peter

即係英國時間6點半左右公佈？計返即係幾點

BST+7

好好聽

wimbledon final 之後

幾時先出soundtrack呀 BBC

其實佢間紀念品舖有冇咩特別野賣，有friend遲啲會去

無咩特別嘢
格硬買咗啲 poster 同埋漫畫
想買個似樣啲嘅 tardis 都冇

漫畫平時已經買開
咁我叫佢寄啲postcard返黎算喇

女人??????????

頂我都見到
唔係好想女人做

Siri把聲個pt好格硬

我個次仲要坐megabus即日來回 睇完個exhibition 同間souvenir即走
個到啲野好貴買唔落手 我淨係買左個杯同個環保袋

是旦啦 遲早都會有女doctor 都講左咁多年

轉 showrunner 是咪都係穩陣啲好啲

轉showrunner大轉先好，包袱冇咁大，而且名正言順。果唔係一開左個頭又變左
好難再轉。

唔要女人呀

但係如果唔掂真係 kill the franchise

有冇手足知道今日香港時間幾點公佈

Wimbledon Men’s Final之後，打網球呢家野，有時幾局就完，有時打十幾局，好難講得埋

可以再換showrunner。同埋上兩季Moffat都搞到個franchise半條人命

上季我真心覺得好出色喎
再前一季就真係差啲

如果係真就好

呢啲真係諗都唔洗諗
peter capaldi 已經係 new who 入面最大牌嘅演員

federer 似快手搞掂
平時都唔睇 wimbledon 不過等 13th doctor

打緊啦 ？

黎啦黎啦

睇緊直播

Kris Marshall

是咪無咁快有

Wimbledon was actually a contest to decide who #doctor13 was going to be. Roger Federer's changing into his costume now

live??no link no talk pls

Bbc iplayer + vpn

真係女人

JODIE WHITTAKER

值得期待

link

係咪想成個Broadchurch搬過黎

jodie whittaker
broadchurch that mother

BBC breaking news

睇嚟要開始煲Broadchurch

why the fuck is jodie

英國之寶

張相都唔錯

幾靚喎

要啲時間適應下
不過 broadchurch 入面佢演技幾好

官方未po，頂住先

希望RTD可以寫好佢
好驚 太創新累事

官方facebook有片

女doc同男伙伴

em 女性既時代 符合英國國情

youtube未左

timelord 又要變 timelady

Flirt 仔仔

唔怪得知 missy 同 bill 要 bye

暫時仲未接受到

算
起碼靚
同埋染頭髮做咩唔 ginger

唔走都得既，咪當支持同性戀

大家冷靜啲
tennant 走果陣變咗個𡃁仔大家都唔係好接受到
matt smith 走之後變咗個阿伯大家都一樣唔係好接受到
次次到最後都係 ok

好期待regeneration完之後個反應會點

唔係講緊呢個 point 嘅
純粹係 balance 啲
diversity 嘛

演技好我就男女不拘

其實唔好搞到第8季咁我就okay

broadchurch 入邊睇得出係好戲之人
不過應該一開始會極唔慣

下個doctor係 gay and black 就再符合社會期待d

又係時候召喚呢張圖

yes

唔好搞啦 Doctor承認Master係佢第一個man crush咪算囉

Broadchurch 英國係咪無演員 一家親

13th 博士竟然係Broadchurch 個媽媽!!!!!!!

可以期待一下

搵Tilda Swinton其實好適合

睇到ep3 聽到話要regenerate
特登入黎想提名下Hayley Atwell
點知已經公布左人！！！！

邊會有咁既class

我都想係佢

Bbc長期唔夠錢

拍一集即刻要regeneration

客串就話姐

女人得嚟又有中性美, 重有種超凡嘅氣質, 做女doctor fit哂

冇睇broadchurch
仲好生面口冇先入為主

係
成個外星人咁
同埋佢著番12件衫都唔怪

好似sherlock咁幾年一集

咁donna算唔算

Clara BB 聖誕見

好掛住Clara

西版惠英紅

12呢個黑超結他look真係一絕

Captain Jack

我好撚鍾意佢

可惜S10無出過

換女doctor都唔緊要 最重要係演技夠 劇本好 做到需要既效果就得
但如果掉番轉就

Clara唔喺到結他玩嚟都冇意思

講劇本今季真係幾失望

又要屌多次 BBC幾時先肯出soundtrack呀

浪費左Peter最後一季
個頭開到好大 用3集去鋪排 最後爛尾

有生之年有冇機會去一次

我反而覺得成季垃圾但係最尾兩集好好

最大問題都係The Monks個三集者
不過真係成季都比唔到最後一季既感覺者

The Monks明明有潛質可以煲大嚟寫但又冇咁做
其他非主線嘅集數同之前幾季比我覺得都係好一般
結局講感動又及唔上heaven sent同hell bent

The Monks 真係失望啲

其實第一集好好
但最後用大愛埋尾 完全唔知想點

成個facebook都係13th doctor
TIME都有出post

上幾代Doctor都有啲令人印象深刻嘅敵人, 但呢季好似真係削啲

今季敵人係因為爛所以深刻

佢未埋尾之前都好撚大期望 諗住可以玩到幾大 點撚知最後用大愛埋尾 完全唔想睇 飛撚住黎睇
玩撚到冇橋 唔知點埋尾就求鳩期

就好似 12th 同我哋講叫我哋比次機會 13th

諗起今季蟲屋嗰集都幾好

我覺得monks之前都唔差

呢集唔錯

好行貨囉

s11到底會係男定女companion
覺得兩邊都唔多襯

外星人companion呢
sontaran幾得意

o靚仔companion
Tom Holland做companion

搵個嫩口男襯返應該唔錯

10: "New teeth, that's weird."
11: "Legs! Still got legs."
12: "Kidneys, I don't like the colour."
13: "Boobs!"
fb見到

I'm a girl

句Your mom just went viral 簡直不知所謂

以後要叫doctor做十三姨

到而家都唔係好知bill個呀媽咩料

冇人care

雖然broadchurch睇得出新doctor係好戲
但我覺得佢係broadchurch入面好煩膠 希望到時出黎感覺唔係啦

Tennant 喺 broadchurch 都煩煩地膠啦，唔同劇唔同角色姐

冇人知，爛尾feel

17/04/2010 – The Daleks change colour and become a bit bigger. Doctor Who dies.

笑死

睇到佢勾引Becca失敗真係笑咗

不過用左成三季去俾大家接受doctor會係女人
Master變missy
咖哩將軍去咖哩女將軍
Doctor話自己咖哩星對性別好模糊
11應該會同13講
Finally I am a girl

我覺得係
Finally I know what I miss
呼應番魔法師的門徒個集

會唔會嚟M?

11又打電話黎

希望13e會跑吓,12叔唔太跑好悶,10同11相對有活力

Peter太老啦

講真變左做女人唔知俾咩反應好
但次次換人都係討厭左佢先 後尾先慢慢覺得佢都做得唔錯
我估今次應該都係咁

我想惠英紅做
佢做ancient one真係入型入格
都唔記得佢係男定女 只有超然物外個個feel

好似咖哩人係生唔到後代

facebook 班人喺度屌好煩

我覺得幾有新意
屌 都鋪左三季俾大家做預備都屌

其實邊個做都係伏,Moffat留晒最好野俾11TH係果3季,到12叔時大部份時間都係HEA,接任人Chibnall係之前有份拍DW都無驚喜,同Moffat差太遠

其實SM係小11個代都唔係好得去邊

佢最好個啲去哂Sherlock s1 2
S3佢都開始回塘
佢dw 算係副業

可以搵佢做返集, 講Doctor幾時又打過場仗regenerate過自己都唔記得

Or 14th lor

11除咗第一季我覺得好精彩喎

小11時差極都獎同提名,15至17年係真HEA

Can't agger more

佢寫親D集數全部都好依賴個Twist
變左前半段全部都係set up勁悶
有時又好執著果D字謎
好好地寫集Water of Mars, Ring of Ahakten,Vincent and the Doctor果D咪好囉

Vincent嗰集睇到流馬淚

google完Vincent個集個Writer好猛料

係乜水???
寫過咩

Vincent嗰集勁在唔知doctor who套野發生咩事都會感動

原來係About Time個導演同編劇

即刻上youtube睇呢段之後即刻眼濕濕左

仲有呢段
點解可以咁好睇

仲有Love Actually同戇豆

搞到我果時係荷蘭睇vincent個畫展都差d喊

你個名

about time 係第幾季

電影黎

佢淨係寫過一集dw?

睇imdb應該就得一集

唔幫12寫集
真係好慘
12th冇咩可以話神作同深刻既ep

睇緊呢集
個阿伯係全個12th run最恐怖既生物 呀屌

Heaven Sent都唔神作同深刻 ？

我中意Hell Bent
係發覺12th冇咩blink, silence of the library 咁好睇

davros 果兩集幾好
幾得返 pompeii 都好
war speech
mummy in orient express ok
flatline ok
christmas special (clara 老咗果集 + ending of river song 幾好)
今季尾二果兩集我覺得好出色

christmas special果集幾好睇

岩岩睇完食人木蝨果集
好恐怖

Clara bb
好有貴氣

女Doctor
Master 好型，不如搵佢做主角啦

鍾意Master可以睇Life on Mars, 都係正劇, 不過我驚到時你會變咗睇gov

最愛Companion

依集正呀

好似ok
不過得一季？

兩季，之後重有三季續集

有第三季 ？

唔係, 套續集叫Ashes to Ashes, 不過唔係john simm擔正, 有三季

國際台嘅回憶

Doctor個女(DT老婆)都回歸 (不過又係audio )

仲以為會同12th有戲
12就真係做到佢老豆

點解要cut彈結他個段

仲要係Clara係theme song

原來咁多人咁唔鍾意Peter

My Clara

好襯

見人老就話唔好睇 不知幾正

唔係呀
可能係期望同現實唔岩
初初知道佢做12果陣走去睇佢 d filmography
發現佢成日做暴躁老人d角色
之後就諗
脾氣差既doctor都幾得意
可惜出黎只係10同11既老版
同埋個人黎講睇左幾季冇個好明顯既形象
冇10咁感性同11咁挑皮
唔係話唔中意佢, 只係對佢演繹冇咩感覺

唔知點解第5季之後開始唔中意amy個角色

每個人性格都唔同，我反而覺得Peter成熟同機智，更加切合最初Doctor嗰個形象

有集佢腳短踢唔到支sonic估唔到腳長都救到世界

同埋佢果季寫到Clara勁過佢

不得不承認Clara同11係最有火花

12不受歡迎怎麼想都是編劇的錯 最貴族feel嘅doctor

我唔撚明點解要搵個女人黎做Doctor
搞到成套劇亂咁黎
屌

我覺得Peter依然駕馭到
不過去到後期可能佢自己都覺得愈做愈爛

13妹件褸又幾靚

Clara, my Clara!

好似有啲casual

歧視!

moffat係咪同埋12th一齊走

佢好慘,佢表現完全冇問題, 係冇機會上神台

9叔格格不入

其實我又覺得有咩所謂啫...
新一季出黎先屌都未遲啦...
同埋13妹幾靚

都有嘅，可能過多一排又會開始吹捧返始終我都係覺得佢最有元初doctor神髓

睇啲訪問好似話未確定個造型

唔係既，doctor同river一齊表演sheshe
咁我就覺得doctor係女人都無所謂既

好呀換左劇組, 加埋女doctor應該可以當一套新劇睇

由做人阿爺變左做auntie

river會有咩反應

River應該唔會再出場啦(啩)
雖然個角色寫同做都幾好, 但熟女feel太重, 同11真係好唔夾

我反而覺得11th同river反差咁太先得意

我覺得咁多季入面最悲慘既同伴就係當娜羅寶(Donna Noble),因為佢吸收左一半黎自Doctor既殘手加上人類既大腦。。。變成Doctor Donna...
結果Donna 被Doctor扲走左個D乜乜而失憶唔記得曾經同Doctor一起冒險

做乜要譯個中文名出黎

Donna係幾sad

試下用廣東話譯比較地道

譯得幾好呀

仲sad

sosad

rose tyler
martha jones
clara oswald
...
唔識譯番中文

露絲泰勒
atv年代就睇

瑪莎鍾斯

Rose最唔慘啦, 有(假)Doctor埋單

atv年代好似叫鍾瑪花

亞視播到10仔架?

緊係有啦 果時會考睇足

12 好正喎
對住Clara 彈結他
雖然我鐘意11 多d

播到鐵達尼個集，之後就去左now個邊

小學雞就係睇atv先識dw 好似係10仔上左隻飛船 之後有隻帶面具既火人 上埋10仔身 要走去急凍自己果集

係咪播到kylie Minogue做同伴果套...好似叫Vovyage of the Damned

我睇前你一集

I'm the Doctor. I'm a Time Lord. I'm from the planet Gallifrey in the Constellation of Kasterborous. I'm 903 years old and I'm the man who is gonna save your lives and all 6 billion people on the planet below. You got a problem with that?

PETER係要睇配邊個,配RIVER同MISSY時好好, Clara時唔好,Clara講野太快唔岩佢,得11TH跟到,黑妹只係過客就唔講

可能年紀差距 12啱啱regenerate嗰陣Clara都好難接受咁

bbc咁勁既
竟然搵到近似樣個演員演埋第一代doc

JJable
Amy Pond

David Bradley, 又係做過Broadchurch

仲做過哈利波特

For god sake
Go back and save Amy

睇左條trailer 但對xmas special冇乜野大期望

黑妹終於要走

btw得番Nardole

仲做仆街 walder frey 戲路勁闊

飛鼠先生

Nardole 同 女Doctor , tick her assssss

十三姨唔知性格係點, 一陣畀Nardole食著就慘

乜有人覺得佢未走既咩

就1001

Clara BB

呢段片老是常出現

無人理依條片

啱啱翻睇，見到11仔剃鬚唔乾淨

wae master

順便1001者請自行開新post

martha jones will be reunion?!

1001